點解有班狗公成日扮gay溝女

有冇試過身邊有d狗公成日喺d女面前r fd
又唔撚係同你熟
成日喺d女面前整鳩你
最on9既係同緊個異性朋友傾計
冇啦啦推開個女仔 話佢係我既
仲要講完之後細細力打個女仔 然後扮gay
d女又覺得冇問題先好笑

所言甚是=
樓主on9=